做乜鳩 胡官：「乞取施捨」屬違法 高志森反問佔中掟磚點處理

林鄭月娥早前落區，向一名內地行乞婦人施予500元，被指助長非法行為，鼓勵內地人來港行乞。另一位特首參選人胡國興隨後在Facebook表示，根據簡易程序治罪條例26A條，「乞取施捨」是違法行為。著名導演高志森昨晚於Facebook發帖反問支持佔中的胡國興法官，既然行乞及施捨金錢給乞丐是犯法的，而扔雞蛋要判監，那麼向執法警察扔磚頭應該怎樣判案，要求胡國興表態。

高志森在Facebook貼上林鄭施捨行乞婦人和胡國興的圖片，配以「胡法官話行乞及施捨金錢比乞丐係犯法，請問掟蛋要判監，但向執法警察掟磚頭應該點判」的字句，留言反問胡國興「咦，胡候選人，表句態好喎」。

帖子發出後，網民紛紛留言表示支持高志森，指胡國興是「糊塗法官」

一齊拉番去坐囉，睇下邊個折墮d

臭蟲

咪拉囉
呢樣野胡國興清楚過佢啦
以為咁樣可以窒到法官咩

不嬲冇話唔犯法

咪拉左lor
屌你都弱智

乜胡官有支持人掟磚 掟雞蛋咩

黑社會管理員打人點計

高志森呢啲傻閪以為人地唔敢講話犯法
人地出黎選第一日已經有講啦

佔領有示威者畀人拉，
但揚言女姦男殺嘅拉咗未？

違法行為同違法行為有得比較? 問呢個問題本身已經On9

去低智森度留言，佢實賴皮架啦
支持胡官親自指住佢嚟笑

2018咪知囉
問問問
都on9嘅

低智條撚人又沖出黎

戇99, 咪拉晒囉

胡官唔係第一日就表左態喇咩

咪臭係

高志森係咪同私煙拍片助選果個

求link

所以有人俾人拉咗囉

btw
黑警俾假口供想老屈俾人踢爆應該點判
暗角七警應該點判
朱經緯應該點判
男姦女殺條友應該點判
蛇齋餅糉掌心雷應該點判
有人跨境非法「執法」應該點判

表句態好喎

又誅心論

我有過去佔領三區, 等緊你嚟拉

低智商⋯⋯如果我做官都不屑去回覆

帖子發出後，網民紛紛留言表示支持高志森，指胡國興是「糊塗法官」

咪一樣係圍爐

如果後生時都會去佔中，不過掟磚頭喺旺角，唔係中環喎

支持既網民只係港人港地同幫港出聲兩個垃圾 page 啫

低智森串胡官，即係計落其他3個嘅選舉經費啦，即刻send email畀選委會

九唔搭八

講野咁on9睇黎低智森浦開香討

偷換概念
將兩樣無關係野拉埋講

比臭蟲論更不知所謂

邊撚個支持高志森呀

On撚9

叫弱智森算啦 九唔撚搭八

胡官：膠都費事比

拉到咪判囉
又唔夠料入咩？

掟果班都知係犯法架喎，唔係洗撚提大家不被捕咩

呢條撚樣白癡來

胡官肯回應嘅話肯定串到佢一棟都無

On9 5毛
出臭蟲論咁弱智

咁2邊都拉lor

即刻拉左件林鄭

老師，胡官夠支持佔中囉
眾小學雞:係囉係囉

一單還一單

大家拉埋黎睇就叫on9 拿 唔洗睬條友

要計數既睇下佢之前幾鳩就知佢份人係點

高志森好小學雞啊Diu

小學森真係on99

支持佔中又關擲磚咩事先

goodest logic

一齊拉囉

垃圾臭蟲論，成個小學雞咁，人地講緊A自己拉開話題講B

拉左個班係咪放得？

咁用公款而又無單據既要點